合埋眼但係見到野，有冇人解釋下咩事

有時合埋眼準備訓
個人係好清醒既
但係突然好似開左眼皮咁（即係個視野好立體）
見到有d光，有時見到人，有時見到車
有時仲會有顔色
跟住過一陣就會變返全黑
有冇人可以解釋下係咩現象？

痴左線

發夢

我細個都係咁 依家大個就見唔到啲影像

係咪光嘅殘影

清明夢

你合埋既係屎眼

秒

屌你老母

開左天眼，松果體
不嬲都係咁定依排受過咩刺激

你個名

但真係有呢樣嘢，我都想開

乜事都冇發生過
係最近發生既
我諗緊係咪咩殘留記憶定係咩
但係我Google親既結果都係d神秘學野
諗緊依到有冇人都有依個情況

細菌

應該係個腦比錯signal

巴打，我都係咁！我講極都冇人明，終於搵到fd喇

由細到大都有
講都無人明

痴線

嗰頭近

隊咗LSD

合埋眼都有光可能係視網膜脫落喎巴打

無緊要喇
擔心啲咩視網膜脫落嘅可以去檢查
檢查完無事就由佢啦，唔係太影響生活就唔好太在意